有冇男仔真係完全對鬼妹冇興趣

我黎到外國，望一眼都唔想
都係港女好

同意🤣

係咪對住d力架

白人鬼妹，五官好靚嫁

啲鬼妹著衫著到圖案變曬型好撚肉酸
都係港女好fashion design 一著清晰可見

跟住過咗廿歲之後呢
去過外國住就知佢地幾多肥人/勁快走樣
都唔知啲人係咪睇完hollywood戲同av就ff個個又靚又身材好

利申對鬼佬零興趣

望就會望
不過av覺得亞洲女吸引啲

係啊，身型好既通常係做飲食業
要收tips keep 得好

但都係冇感覺

亞洲人都唔差喎
唔一定要香港

見識過金髮白人靚女
都係靚女咁解
終之靚女就有興趣

fb睇住啲鬼妹/鬼佬舊同學逐年慢慢暴脹廿中/尾已經放棄自己咁

港女>鬼妹> 韓妹> 大陸妹

會鍾意靚黑妹，即個樣無咩非洲裔Feel果D。
但白鬼妹真係麻麻。

屌我都係

鬼妹一定係20歲前，好撚正

俄羅斯

少左d野

中東妹

樓主一定系覺得鬼妹高頭大馬有壓迫感

鬼妹老得勁快
好多30未到已經c9咁

有冇人覺得上得多連登 會潛意識就覺得港女好差
但明明身邊現實生活既港女係好正常
連登仇女影響到個個都咁諗

皮膚 身材

咁攞個Balance, abc

覺 洗腦大作戰

我做遊客區，

啲鬼妹多數好撚樣衰，當然係港女正好撚多。

太大隻
不了

鬼妹。。。
十幾歲有d 幾正既(佢地十幾歲樣等於港女20頭)
廿幾就不了

曲到直

架妹>港女台妹>大陸妹
其他不了

日講夜講等你班港男懵口懵臉上支那叫隻雞再帶埋落黎，溝淡本土DNA

大學果班好正

same
asian is da best！

鬼妹輪廓係靚
但皮膚港女完勝

點解可以純文字傾成2頁都未有圖

鬼妹我只會當係白少少嘅猩猩

黎香港做model同旅行果班鬼妹好正
成日著露patpat褲
但係一過25就變曬中女
黃金時期得幾年

又話唔係gay

Hello 無圖

鬼妹好撚7正

我都係之前搭飛機返香港，有個鬼妹坐我隔離，無端端撩我傾計，我自己又係個毒撚，佢咁鬼熱情搞到我都唔知點應佢好

終於搵到同志 溝女到睇av點都要黃種人

唔靚就冇興趣

鬼仔鬼妹暗瓦底毒毒地其實好可愛
有d牛高馬大都追pkm
仲成9日去comics con同出cos

現實中 港女10個有9個正常
連登中 全部港女都唔正常

港仔港妹毒毒地中意動漫就笑鳩人毒撚毒絲
你崇洋都崇得幾好笑

睇av從來唔睇鬼妹

你確定?

連登仔165cm
鬼好175cm
你叫連登仔情何以堪

妹

鬼妹皮鬆又全身bye bye肉隻色又紅當蕩，扣好撚多分

我敢講，最正嘅鬼妹都不及陳文媛朱璇之流

唔同意 係靚女就鬼妹港女都冇所謂

鬼佬>鬼妹

鬼妹真係好撚正又淫又開放又靚又白

對住女俾我中出就有興趣
其他一律88

收皮啦臭雞人哋睇唔撚起你呀高級鬼佬

大把啦
明明鬼仔仲好屌

事實上港女好多都好撚閪
以前冇上高登連登都覺
而家有上更加認同

利申樣柒毒

做朋友幾好，身體就唔多夾

曲到平

西洞太寛

鬼妹完勝

識玩 一定係 13-18歲鬼妹

我
寧願要港女

鬼妹都有好多種
淨係歐洲都有一大堆唔同種嘅鬼妹

鬥老一定係金頭髮鬼妹
金頭髮果啲真係老得特別快

其實好多鬼仔鬼妹仲純過香港人
香港人日日都玩緊綠帽又sp咁

我無特別喜歡
但有D五官吸引會望下

Me too，對白鬼妹冇興趣，點都起唔到機，黑鬼妹更加唔駛講，都係自己黃種人既女性好

女朋友係鬼妹

全部po晒model 出黎 唔洗玩
仲以為巴打識d 鬼妹fd 可以po 咁先有討論價值

樣靚 皮膚好 身材正
普遍港女係呢個年紀真係無得比

二十頭開始就唔同講法
屌你有個鬼妹fd 明明中學果陣勁索
而家讀緊u 見返佢 成個三十頭 中女咁
鬼妹普遍十幾歲就去浦 飲酒 hi野
實會老得快d 你見好多abc都一樣

我真喺無
試過好多次比鬼妹聊都無興趣去馬

始終都喺鍾意asian

我淨係對亞洲面孔有性趣 甚至越南 哈薩克都得 但係有人吹奏果d金髮俄妹我真係唔掂

求ig

其實以前亞洲人第一次見到啲洋人，然後就叫佢哋白鬼就知咩事啦，根本白鬼既五官就好似隻鬼咁，嗰個都係咁面目猙獰，只不過後黎我哋俾佢哋既審美觀同化咗，先會開始接受，亞洲人既五官係冇啲白鬼啲輪廓咁深，但輪廓同五官俾啲白鬼柔和得多，順眼得多而且唔易老

求其一件教書既都無敵喎

搵件靚既asian都冇

越南妹正啊，東南亞黎講佢哋最正，至於哈薩克係白鬼溝亞洲人既國家，基本上啲女都係有啲似白鬼，有啲似亞洲人，都係不了

港女叫正常
我已經唔知點定義正常

港女搭飛機預訂海鮮餐 獲派煎魚後竟投訴：無刺身都要有蝦蟹墨魚

[多圖] 終極港女處決米線店與其食客

【多圖】之前放毒撚上連登恥笑 話自己塊閪可以當八達通嘟件超自信港女 原來已經復出做左女權撚+漫畫家!!

興趣不大...stepmom另計

GAY

個陣係英國日日出街都扯住行

鬼妹啲皮膚孩到呢 過咗20歲就等於港女40歲咁 啲紋多過火車軌

唔計樣唔襟睇，文化都好唔同
所以不了

鬼妹老得快
日本妹正啲

朋友老婆係ABC 後生嗰陣索到癡線 但煲煙又爛蒲 依家40歲就已經勁多紋 望落去殘過朋友勁多

冇錯鬼妹18歲以後即刻加速衰老個樣成個阿婆咁

18歲前就有機會靚過hk girl

仲要鬼妹呢樣成個男人咁而且鼻哥窿咁鬼死大體毛又多

ture

正既點都有興趣

都亞洲女正

00 後七成都新移民

係，其實大陸妹都唔錯，新移民南回賓印都唔差

有哂證據

GAy test

日本脫亞入歐左
人種係高質啲

鬼妹唔襟擺

應該話會唔會有鬼妹係對亞洲男有興趣先

鮑鮑是否黑色？

日本

其實...都係一部分姐...我識咁多都好正常呀

咁係因為你遇到嘅唔夠靚

同過鬼妹拍拖返唔到轉頭，同港女無得比

你係對二次元有興趣啫
講咁多做乜

無興趣

講緊你ID咋

正到仆街。
見過鬼妹starbucks傾生意
短裙高踭鞋金絲眼鏡金頭髮
腳面 仲有紋身

各有好處啦
鬼妹後生真係好撚正,身材一流,有前有後,但30打後直插落地
港女就平均,普遍去到40先開始有老態